知唔知咩叫女性絕緣體

玩某online game,

心郁郁+左個女仔做fd,

傾左2句,

第日fd list就搵唔到佢了.

真人,

0女性fd.

絕緣體都叫掂倒女

細佬我外號叫女人光年

accept你仲唔夠咩屌你老母

我係女 破你絕緣體
（btw我有男朋友了 ）

我咪係

我就係 完post

見你咁慘
我都唔想同你做朋友

wa diu 難聽過操口

咁呀
咁我考慮吓同佢做朋友啦

女人真係大撚哂

次次打lol 加完d囡囡就下場無左
家下我醒啦 改左做囡囡名 好多仔加我

咁可能人哋唔想同我做朋友呢

我明 我明啊

轉gay

知唔知咩叫絕緣體?

斷絕所有緣份

好彩我重有老母，總算唔係女人絕緣體

依家搵D有囡囡既工,唔係想識女但起碼唔好再同一堆男人返工

唔好玩啦巴打

真絲
你留個tg 陪你做網友啦
我好多時間可以打字